{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/7781",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "백년찻집"
    },
    "text": "百年茶屋\\n\n住所:慶尚北道漆谷郡東明面箕城里212\\n\n基本説明:八公山に位置する伝統茶店である。 伝統韓屋の建物に広い庭園まであり、雰囲気が良い。 照明がほのかな室内でお茶一杯の余裕を感じることができる。 韓紙で作った美しい灯工芸と可愛らしい茶器で飾られている。\\n\nメニュー:百年茶(7千ウォン)、ナツメ茶、ザクロ茶、サンシュユ(各6千5百ウォン)、五味子、葛茶、シナモン茶、スジョングァ、バラ茶、菊茶（梅茶）（各6千ウォン）、緑茶(雨天7千ウォン 細作6千ウォン）、烏龍（オリョン）茶（7千ウォン）\\n\n価格帯 : 1万ウォン未満\\n\n駐車可能可否:可能\\n\nアクセス:八公山内の東明東部小学校から農協方向に約300m直進し、左側の路地に進入\\n\n営業時間:10:30~24:00\\n\n特徴:展望の良い、庭園や散策路がある、テラスがある、年中無休、インテリア - 伝統韓屋リニューアル、駐車可能、Let's健康グルメ\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "この茶屋はどこにありますか？",
            "answer": "百年茶屋は慶尚北道漆谷郡東明面箕城里212に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この茶屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "百年茶屋は伝統韓屋の建物に広い庭園があり、照明がほのかな室内でお茶を楽しむことができます。韓紙で作った美しい灯工芸と可愛らしい茶器が飾られています。"
        },
        {
            "question": "この茶屋のメニューは何ですか？",
            "answer": "百年茶屋のメニューには百年茶、ナツメ茶、ザクロ茶、サンシュユ、五味子、葛茶、シナモン茶、スジョングァ、バラ茶、菊茶（梅茶）、緑茶、烏龍茶などがあります。"
        },
        {
            "question": "この茶屋の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "百年茶屋の価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "この茶屋には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、百年茶屋には駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この茶屋へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "百年茶屋へのアクセス方法は、八公山内の東明東部小学校から農協方向に約300m直進し、左側の路地に進入すると到着します。"
        },
        {
            "question": "この茶屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "百年茶屋の営業時間は10:30から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "この茶屋には庭園や散策路がありますか？",
            "answer": "はい、百年茶屋には展望の良い庭園や散策路があります。"
        },
        {
            "question": "この茶屋は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、百年茶屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この茶屋のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "百年茶屋のインテリアは伝統韓屋のリニューアルであり、雰囲気がとても良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 406
    }
}